平安夜晚飯，會否俾多點tips?

:平安夜都要番工，抵俾！
:平安夜set dinner mark up左咁多，你老細咁都唔分俾你係佢既事喇！

冇自信、冇主見、諗野非黑即白嘅毒撚先會上連登開投票post